唔好比政府整蠱到[其實陳彥琳d片真定假都唔係重點]

邏輯好簡單
香港突然之間咁多人冇遺書離奇死亡
而熱警察又唔查, 由得謠言滿天飛
(影響國際戰線)
肯定政府身有屎

而家重點係
1. 陳彥琳義士死左(參與反送中運動)
2. 死因同警察有關(所以封鎖消息)
3. 裸體浮屍(同性侵有關)
4. 極速火化(更肯定政府身有屎)

唔係重點
1. 幾多號死
2. 喺邊度死
3. 學校發放啲片(不論真假)
4. 陳彥琳阿媽出嚟被訪問講乜嘢
[政府不斷發放似是疑真嘅消息, 其實係想整蠱市民, 花精神去回應, 去思考, 去分析, 目的是分化抗爭者 及影響下一步行動]
越多似是而非嘅資料, 越能夠分化抗爭者 及影響下一步行動, 反正件事都黃左, 只要政府矢口否認, 而又不斷發放似是而非的消息, 肯定可以玩死抗爭者
除非有內鬼喺政府/HKID裏面, 如果唔係
我哋根本唔會有足夠既料去助佢
畀得你嘅, 都只會係垃圾資料

簡單講
同大陸高官因為抑鬱被自殺一樣(求祈搵個理由)
唔畀證據你(一口咬定)
過一排希望冇人記得

政府越想我哋做嘅, 我哋越唔去做
政府唔想我哋做嘅, 我哋越要去做

政府想我哋做嘅(花精神去討論->然後被分化)
我哋唔好畀政府影響
我哋一定要清晰一個重點
陳彥琳是被警察捉走, 被性侵, 被殺害, 被棄屍, 被極速火化毀滅證據

政府唔想我哋做嘅(文宣)
引起社會共鳴
連結香港人及全球戰線

[我發现咗一件事, 關於女救護被射盲眼的連農場資料, 會極速比人撕走 (原因好簡單, 因為香港政府害怕)]

今次陳彥琳被殺害事件
政府用大量資源抹黑, 分化
(原因好簡單, 因為香港政府害怕)

我懇請巴絲幫忙做文宣
我懇請巴絲幫忙傳開去